今年秋季觀眾票選最期待的電影，前3名是哪幾部電影？

美國最大的電影預售網站Fandango，公布了旗下會員對秋季電影的期待性投票，結果一到三名，分別是今年的三部大片，從第三名到第一名分別是：

第三名《銀翼殺手2049》

第二名《正義聯盟》

第一名《雷神索爾3》

這項數據調查有什麼影響？因為Fandango與票房極為相關，這也意即漫威的《雷神索爾3》目前看好度高於《正義聯盟》。而通常只要在榜上前幾名，票房反應都不差。

kaihchan32-c@ad.cityu.edu.hk